騙子集團轉型？

之前都仲係啲冇手冇腳嘅人出嚟唱歌，依家開始出動鬼妹鬼仔

係咪集團式？近來多左好多鬼老又話冇錢旅行。

多數係

擺明係啦
屌佢老母冇錢旅行死返去自己國家囉關我撚事

邊到人離？係咪鄰國請番離。

反正斷手斷腳賣身葬父打劫無旅費廢老機構非洲兒童，乜柒都唔好比錢最好

頭髪顏色似俄羅斯

自己都唔夠錢去旅行仲要資助旅行友，買佢d相

東歐white trash多

又係佢
柯士甸同中環經常見佢地